今日事情如不順 今日問題如不盡 就要打科興 了斷了我生命

今日事情如不順 今日問題如不盡
就要打科興 了斷了我生命

今天我

抬頭吧相信愛國便能飛
打支針你會創出傳奇

原來人渣是避無可避

卻人人打針使愛別離

含柒吧屌你老味大陸哩

無懼面癱不舉猝死

無懼面癱不*怕猝死
師兄 啪得科興
連條命我都揼晒俾你~

你老味呃我J

留名求第二段

Lm